Timing 真係好重要

佢大我10年，曾經雙方都有意，曾經無所不談
但係因為身份既問題，佢係老師我係學生
追到我唔係學生時，佢同我表白
我一直都當佢係呀sir咁睇
一時接受唔到呢個轉變
我話我需要時間去接受
點知都唔夠4個月之後佢已經同左另一個學生一齊
對的人，有咩用？
可惜唔岩timing
或者我抵死啦
但唔岩timing就係唔岩
宜家連朋友都無得做了

真

個阿sir好明顯淨係想食學生妹only

佢之前溝過同我好friend 既miss
但miss唔show佢
佢由我中6到我year2